媾台灣妹真係好易戴帽

派帽都重可以講到你錯

詳細係點？ 巴打講多D黎聽下

你姐

留名睇故

返台灣過年之後發現條女態度好似變咗少少， 轉工又唔同你講地點過一排散埋， 之後好快就同另一個一齊， 佢朋友仲話終於公開有男朋友

你啫

睇下你識 d 咩人啫
你識埋 d 老泥妹，就算喺香港都會戴帽啦

係咪你某方面滿足唔到人

台妹根本就係個24小時都諗住出軋既種族

以前都唔信， 見過鬼而家好撚怕黑

食過咪算囉，過人世咩

你知就好

8 歲到 80 歲

分隔兩地？

台妹返工超過三十分鐘都嫌遠。

你long d 死硬啦

一日未死都覺得自己值得更好

長居台灣

長住台灣， 新年返香港一兩星期

關咩事，台妹本來就垃圾，做咩都可以揾理由瀨落人地到，屌就好屌

怪就怪自己傻仔，認真咗

最後都話有呢個結局，係因為你先搞成咁/member]

溝得台妹要預咗
開心過

再溝過件

條女學生？

台灣人既質素

屌你老母玩撚盡佢！

差到爆，自己柒永遠賴人

唔好停係個loop 度
玩盡佢

港女咪又係咁
一鳩柒樣
至少台妹有波有樣

貼出黎

自爆免了

你要咁樣諗
佢放生你
你仲唔鳩衝出去食女？
至多得閒打個友誼波
認真？不了

諗深一層你又講得啱， 襯仲後生而家唔玩等幾時

仲要食鳩佢D 姊妹

難少少啦，姊妹20尾就黎30，又唔靚，成個肥村姑咁

你自己係度Loop
擺明蝕比佢
派得帽比你
你仲係度自己唔開心？
有用咩？
馬上企番起身
調整自己心態
你唔開心一日就輸足一日

巴打多謝你鼓勵，你都講得啱，要馬上企起身，等到佢就快30歲俾飛之時， 我要抱住新女開香檳幫條閪女人慶祝！

有得食台妹已經好好

當初條女有仔你都媾走人啦
他朝君體也相同

冇仔架，有仔本人唔會出手

巴打係苦主之一？

不是
正正經經叫隻雞好過
拎黎同台妹比

嗰三條女咁嘅樣，真係寧願叫雞

你已經係樂土
仲洗乜唔開心

異地戀戴帽正常

長居台灣，得閒返下香港都中招

台灣都好多豬排的

夠香港多
人口地積比例
一行出街已經

某程度明你感受
四年前讀大專個陣追過一個女仔
本身大家有傾有講 好鬼開心
過年個陣條女去完一轉韓國
返嚟香港之後對我態度冷淡咗勁多
其實自己心底裡知發生咗咩事
不過唔肯面對
如是者 拖咗幾個月
之後到佢公開同條仔嘅關係我就死心了
原來我俾人捷足先登
後尾我將呢件事當成自己動力
而家月入過30k 亦有個未婚妻了
而條女？同條仔早就散咗
收到風最近好似俾第二條仔泵大咗個肚

唔好太多幻想
真係多靚女一早媾咗第二個

巴打 you deserve better

起碼佢都未係你條女， 其實我自己都feel到， 只不過估唔到佢做到咁絕生日同我講分手 ， 希望我都可以好似你咁化悲憤為力量

Sad一排好啦
唔好念咁多 呢段時間約多d朋友 做多d自己想做既野

都個幾月了

咦我都係咁喎

同是天崖，淪落人

小事
Block 曬佢d野 eg:fb ig
Del曬佢d相 好快無事架啦
男人老狗怕咩無女

講還講 千奇咪貼豬閪圖。jpg

台灣

樓主住新北？

台妹辣殺黎，之前睇過屈9現任個bb係佢

好撚恐佈

樓主咁難得住台灣 點解唔網上約炮
好好約

sp party

好似男人

屌你老母蛇精男黎既

不，新北唔興派帽興老強

屌，睇到O撚曬嘴，班姊妹重幫手屈

約中肥婆or豬閪邊個俾錢我睇心理，健保唔包

初戀唔捨得del相呢

閃卡？

88
exchange嘅台妹日日落club攬攬錫錫
真係不得了
premise： 全部有仔4個

大撚把， 只不過自己唔信邪

咁派帽呢d野無分國籍嘅

台灣呢個地方咁淫亂你唔係以為會喺台灣搵到真愛下話?

d台妹又整容，又豐胸，個人好假，初初識你對你好好， 我對你冇興趣就反面唔認人，360變面，性格仲差過港女
台妹？不了不了

台南好少少

其實係

但你屌過已經好好

台妹
只限屌西
過人世?不了

呢個真
港女閪你面

台灣不論男女 出軌率都係100%
試想像你行紅隧 放眼每一架車都係俾人偷番黎

公開LIne 等連登仔幫你報復

台南女？
你有date過？

所以咪話，台灣真係一個......

sad but true

屌你圖都冇學人開post

所以話呢....

台妹只可屌不可過人世

天下烏鴉一樣黑

台妹竹筍波真係好揸到不得了

最緊要你有無中出咗先？有就唔緊要啦

嘥氣啦啱啱出社會同啱啱畢業最易比帽人戴

度度都一樣，比紙醉金迷吸引左

台妹不嬲用黎屌當sp算，係d毒撚未見過世面吹奏啫

睇完覺得好心涼

返工有條台妹
結左婚都唔戴戒指
又成日flirt我
諗緊點派帽

巴打你係心涼我俾人捷足先登
定係心涼條女俾人中出咗先
仲記得個陣問佢 同咗人一齊點解唔一早同我講
等我可以死咗條心
佢話怕講咗出嚟驚hurt到我
我話妳而家公開都係會hurt到我 有乜分別
佢又唔出聲
收兵收到咁低莊 真係第一次見

溝香港女人咪一樣
根本全世界女人都係咁
你價值唔夠高佢就唔會對你上心架啦

我諗正常人都會心涼條女俾人搞大肚掛

台妹食過咪算囉 真係做人世唔會搵台妹啦

但有樣好，佢地easy隨便可以食埋佢d什麼閨蜜、親姊妹

連登仔唔係成日吹奏台她妹架咩

個天有眼睇嘅
善有善報 惡有惡報
若然未報 時辰未到

係呀 吹奏身材 可愛囉

Ching 心水清

我係澳洲working holiday 農場入面全部台灣妹！ 仲要好主動 我本身都冇諗住同冇諗過會有任何野發生 但都俾佢媾到 佢仲要知道我有女友 唔食對唔住自己啦下話

死台狗

仲成日吹棒台妹

有冇打返個分手炮
狠狠咁抽插佢個賤閪
一路推車一路摑佢
射到佢成面白汁？

學我溝馬拉妹

咪on9啦
除非你去台灣住啦
如果唔係台妹只係用黎屌

佢地對男女朋友定義好淺 成日“劈腿”
一個禮拜換一次畫 無縫連接都得

利申去兩次台灣旅行落club都食到女
仲要屌完先知佢有台仔男友
條女好似慣左咁 搞到我都以為自己未見過世面

台妹好易媾 玩下ok 認真就仆街了

其實呢D 都仆街
見一個中意一個唔洗恨

你都未媾到人就話人派帽

媾兩個台灣妹

不嬲當台妹肉便器

射滿滿

林詩枝

天下烏鴉一樣黑
呢啲野真係睇人唔睇國藉

出幾多台妹警世Post都冇用，
連登班毒撚心態同廢老娶大陸「嬌妻」一樣，
自己識嗰件肯肯定同其他臭雞唔同

我身邊識嘅中台妹伏都超過五個，
仲要啲個案係聽完都覺得好誇張。

（文長）
其中一個朋友廿零歲嗰陣又係台妹至上嚟，
媾咗件台妹成日話佢女友好溫柔又賢淑又唔貪錢。
每半年要買下手袋送俾台妹，最平嗰個都近萬銀，我唔知佢唔貪錢定義係咩啦
雖然見過面，大家覺得佢件台妹女友咪又係閪面臭格又扮晒上菜，但係朋友鍾意又唔係話俾帽佢戴就算啦。

條台妹初初講到自己唔介意另一半冇樓冇車。
我朋友都唔係差，雖然冇私樓但都係住居屋。
正正常常月入三四萬。

好好醜醜都拍咗拖四年，開始傾結婚嘢，
點知台妹屋企人就衝出嚟嫌三嫌四，
又話我朋友搵咁少咁咪要我個女婚後仲要做嘢？
又話冇買樓咁咪要我個女同你老爺奶奶住？講到個女會受氣又要服侍兩老好撚委屈咁。
我朋友俾佢地數到地底泥咁，條台妹由始至終都冇出過一句聲幫口，到最後Line講一句「我和你一起根本看不到將來」就分手。

後續係沉咗半年就識咗個香港女仔，
一齊咗一年幾就傾結婚。
女方講明希望婚後同兩老分開住，
但係會一齊努力供樓。
兩個連埋以前儲落嘅同兩家屋企再幫小小，
好快就俾夠手期同簡單簽字結婚擺酒
(提外話，我發覺真係唔少台妹冇儲蓄習慣，成日望住婚後可以日日High Tea做少奶奶 ）

點知佢條前台妹女友係佢地結婚嗰日，
即時係Facebook打文「討秀秀」，
大致係話當初我朋友又講到幾愛佢，
結果分手兩年就即刻同另一個結婚，
又話自己分咗手之後幾慘幾傷心
當然係佢張相同文下面就一大堆狗公安慰佢啦

我朋友望返轉頭，
都唔明自己當初中咗咩降頭，
仲要係條台妹身上浪費咗四年幾。

喂，對另一半有要求冇所謂，
可唔可以唔好扮晒賢淑扮晒好女仔，
有咩就講咗先，對方唔接受就由自可，
接受咗都要俾對方時間奮鬥下話？

利申：
係台灣長住過年幾兩年，
短住一兩個月都超過十次，
期間接觸過好多好多台妹。
我想講台妹好多價值觀同開放程度唔係我地香港人接受到，例如結咗婚覺得幫朋友內衣公司影露點情趣內衣照冇問題，連老公都唔告知
佢地啲女權撚同左膠勁過香港多多聲
同埋唔好真係FF咁多啦，台灣唔係一出街就一堆靚女，醜肥矮柒都大撚把，仲要著衫著到雞咁...
大佬呀，靚都叫養眼，醜肥柒是但中一樣都收返埋啲肉啦，我出街冇得蒙頭呀

預咗俾連登啲毒撚插，
不過明嘅就會明，希望你地早啲中伏早啲醒

係女人都派

台妹著衫真係著到成隻雞咁 極鐘意露肉 又著到勁低俗 又無腦
近排覺得d台妹越黎越似樣 望下ig班台妹就明
個個整容整到好誇張 都唔知台妹有乜好吹奏 聽過唔小台妹俾帽人戴既case

你真係佢條仔？

若果即使係某方面滿足唔到人，都唔係一個偷食出軌既理由

講兩性關係，台妹同支那女人冇乜分別
又係要男人負起經濟責任，又係懶閪唔想返工，完全冇事業心

呢兩個地方嘅伏都中過

有圖先講野

唔係吹奏台妹
港女一撚樣
有女既地方 就會係咁啦

屌完就算啦
做人世啊

綠帽唔怕戴 ， 最緊要流出得快

垃圾台狗根本男男女女都同支那冇分別

佢咁講啫你真係信
好多女成日同人講佢11點前要返到屋企 因為有門禁
但其實係去溫第條仔

btw樓豬振作啦
台灣女既淫男既鹹
你真係要帶眼識人啦 如果你想認真拍拖的話

食完咪算囉

台妹好難搞

有無咁撚快阿

咁計法
咁溝d有男朋友既台妹咪好易？

寧我帽天下人
莫天下人帽我

台灣人=垃圾

讀書時代暑假跟學校去台北某大交流一個月

好彩果陣條女一齊去，見住班fd 中邪咁

有個仲屌加中出 個台妹話自己冇男朋友

後來先知有個拍左5年

台妹表面一個口面內裡又另一諗法
人前人後根本兩個面貌
其實香港都有女仔好好 只係樓主係咩人咪識咩女囉

溝完當雞咁屌咪算

唔好沉船

港女閪極都有返少少良心同道德

台妹係雞 台仔係狗 打機做野永遠唔好信台灣人 賣左你豬仔你都唔知發生咩事

當年打online 都識台仔係好既
但係同公會先好
敵人既話都係串過馬撚 同 仆街

同團果d 一有利益衝突咪出陰招搞9你 同埋你玩得勁過我 又會諗計搞你 總之台狗d人格就係仆街 害人仲要扮受害者

我覺得樓主錯唔哂喎 台妹係濫好多

條台妹月入好高？定佢屋企人好有錢？
搵三四萬係香港都唔會比人嫌啦 何況台灣

屌過咪算安慰自己

咁咪仲好， 台妹做老婆，頂綠帽高過101

唔緊要啦，分手之前屌返夠本就得

所以話呢

咁係因為香港差唔多係新北加台北市咁大

比台灣妹溝開 無溝過

係到識個台妹，對住我哋亞洲人就扮到好 賢良，最近識左個鬼佬就同條鬼佬講好想生BB 做媽媽，都唔介意我地全部人都聽到

連登仔當台妹係華文地區唯一清泉，其實台妹睇自己係第三世界國家，一有錢有護照仆倒去，又蠢，特別容易比人呃

好過港女，當你掏錢樹最後去比洋腸中出即飛，
之後話自己渣男磁石

係血統嘅覺醒

Agree

中出即飛

呢個post好多台妹usb
可唔可以教下小弟食台妹

見多佢一次我驚忍唔住斬死佢，重分手炮

馬拉妹正，著得好清涼

條短褲似底褲

馬拉大把有得睇